關於新冠肺炎的一切

简体字？

你d撚樣讀多d書睇英文文獻啦

弱智

做乜9

我以為係武漢肺炎

淨係見到依個推算法覺得幾合理
根據全國除湖北外嘅感染人數同死亡率倒推湖北真實感染人數，兩日內就已經係一萬幾啦